陰間文宣

我覺得喺陰間收唔到衣紙嘅朋友好慘，
收唔到嘢但又唔知乜事
所以我覺得應該燒啲文宣俾佢哋，
呼籲佢哋如果收唔到嘢，
就將矛頭對準高官同埋黑警

push

全部黑警鬼上身，社會從此和諧。

有道理。
有冇啲大師講吓。

創意100/10

我希望依個留言係讚美

例如話黑警誣衊我哋係非法集結
搞到我哋要冒住俾警察爆頭、去陰間嘅心情燒衣紙俾佢哋
跟住話佢哋應該唔想多咗魂魄去同佢哋爭飯碗

諸如此類